(電腦求助）Word點樣可以唔張唔同編號？

幫公司用word整左份問卷
每一張要寫唔同編號(e.g.M01, M02...)
有冇方法可以唔駛逐張人手改
自動print 200份出黎而每一份唔同編號？
Google左搵唔到方法
謝謝

去7-11買支津路先
再去ok買支可樂
飲完話我知有咩分別再教你

mail merge?

幫你google